侵就快輸，有無清一齊拉大隊 投降敗燈

敗燈爸爸 我知錯啦

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助

你認錯都無用, DEMO連GPHONE呢D重磅政棍都唔吼, 點會理你兒登仔呢?
然後佢個仔又袋幾十億人仔